車震後處女膜沒破？ 不見得是奈米屌....

發生性行為處女膜就一定會破裂嗎？答案是否定的，因為高雄地院最近的一份判決，引用高雄市立聯合醫院的報告指出，「一次性行為不一定會導致處女膜破裂」。

這起案件起因高雄1名中年楊姓男子，透過INE認識一名小六女童，他謊稱自己是律師與女童交往，還在女童升上國一後，帶女童車震，家長發現後怒告楊男性侵，結果楊男以女童驗傷結果顯示處女膜未破為由，狡辯兩人沒有嘿咻。

但高雄市立聯合醫院在給法院的報告指出，「有性經驗，處女膜也可能完整，因為有些處女膜韌性較強、不見得一次性行為就會破裂，無法評估幾次性行為處女膜一定會破，只能說越多次，處女膜完整的機會就愈低。」由於高雄地院發現，女童與楊男在LINE中，以「老公、老婆」互稱等內容，加上高雄市立聯合醫院的說法，法院因此認定楊男確實與女童嘿咻，依與未滿14歲女子性交罪，判他有期徒刑3年6月。全案可再上訴。（楊景名／高雄報導）

會唔會係碌鳩太短咋？

納米屌